禁蒙面法係咪即係反電單車友

電單車友出團帶頭盔出街又係咪犯法

題外
帶住罩出火魔法 比你拉又係犯法
唔帶住罩出火魔法 比你拉到又係犯法
咁點都蒙架啦 多撚餘

想問警察係咪都唔可以幪面

我聽日開始 唔揸電單車 照帶頭盔 坐巴士

狗豁免

係

黑警除外

割免

警察獲豁免

如果係街見到有人帶口罩 咪好大機會係休班狗

點會唔蒙 佢實有藉口
局長：飛虎隊就成個部門都蒙 你係咪有意見

係遊行蒙面先係犯法

不過屌佢老母啦

好似話係20-50人以上 公眾場所就計
所以我就思考緊電單車友出團 達到以上條件唔出奇

單人亦都有權叫你除底 即係砌你生豬肉呀屌

50人以上公眾集會
30人以上公眾遊行
都唔得

要人多先有效

一齊揸車都唔得？

睇怕都係啦

揸老電無得唔帶頭盔喎